突發！民建聯準備取消

告訴你們一個好消息一個壞消息。

講個壞消息先，民建聯7月22日在倫敦大酒樓舉行的黨慶活動好大機會取消，大家一定好失望，沒法一睹琼子等民建聯大議員的風釆.......

好消息係大家仲有一個機會，7月19日星期五，親共組織「東九龍居民委員會」有個國慶酒會，在黃大仙新光中心3樓富臨酒家，出席嘉賓有李慧琼，黃國健，謝偉俊，柯創盛，仲有中聯辦官員，大好時機向佢地表達意見！

加埋購票方法👇👇👇😁😁😁

以上來源FB Tony Choi

中聯辦官員

pish

大佬

Push

出下口術又收檔

唔該貼埋菜單

準備之後搞活動全部set age limit 班賤種

買飛買飛

新光一前一後得兩個出入口
唔想比錢果日咪喺門口撑下場

我要去大灣區發展阿

愛國愛港市民全面進場

250咁貴

有啲興趣，打去查詢下先
23239959

去賀下佢先

#eatanddrink#lm2

打大佬

我等不及好好玩了

烏鴉.gif

推呀

屌富臨

join

我愛民建聯 想join

推

正喎，有中聯辦

最後今日喇 入去推上頂俾多啲人知呀
人手置頂！
[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

在黃大仙新光中心3樓富臨酒家，出席嘉賓有李慧琼，黃國健，謝偉俊，柯創盛，仲有中聯辦官員

gogogo

到時唔知會有咩旗飄揚呢

食富臨都咁貴？

民賤聯
琴晚光明頂先提你地唔好取消
作為藍絲對你地好失望
我決定轉投泛民懲罰你班忘恩負義既走狗

正啊喂

一定去

戒鹽石班

好肚餓呀我

倫敦大酒樓勁慘 無左十幾皮生意

又要去食返餐喇

狗衝啊

G持

其實有啲貴

大灣區發展民主

中聯辦

表達意見好機會

有得近距離見到班偶像
一定訂飛

打緊電話去問有無位

二百幾蚊有得去飲咁嘅菜單

咁又係

坦克碌乳豬

突然好想食富林

富臨咁難食 民賤聯冇錢咩

我想見李慧琼子呀

我要食野

開飯喇

一定參加活動，補充體力

賀賀佢

頂你我連琼子Ann姐個支持燈牌都整好喇，
而家先嚟講話無？！

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

嗰晚富臨包場？

終於到我地藍絲抬頭啦！！

倫敦大酒樓呀~~~社民連最愛嘅酒樓呀~~旺角呀交通方便呀~~齊齊去報名參加啦

好想參加！！

作為藍絲對你地好失望

畀錢食佢啲閪飯就不了
不過可以過去門口一齊普天同慶下

這幫黃皮白肉的外國奴
黨慶活動竟然選址倫敦!!

250好平, 要買飛支持下, 食返餐好

我地不嬲口投民建聯

我要買飛
搭緊車去東頭邨買了
等我啊#j

Tvb 港姐 今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）

要畀$250我都支持啊

中聯辦
王志民主任
想握手

支持港姐

支持

七月就做定國慶?

會員非會員差20蚊咋

好想近距離同佢哋講聲加油，可否安排與市民握手

我要飲食

呢d咪醒目仔
知道吹奏鄰國已經唔work, 即刻轉型

咁正 一定要參加

十月選舉期唔可以蛇齋餅糭

琼子

推！
大家好忙但都要遍地開花！

Lm

留名跟進

Again ，都係嗰句

上街衝擊俾人拉坐十年監都敢，你冇理由唔敢去民建聯飲返餐啊～～乘機俾你向公公婆婆宣傳天地正氣嘅概念添啊

識我嘅人都知我愛國愛黨 呢到活動點會少得我

我打咗電話問，仲有飛賣

狗衝啦屌

想跟佢學野

機不可失

又出防暴警察啦

尋日獅子狗

早幾年金鐘連儂場搵重案組拉個十四歲小妹妹

依家差佬真係

有機會見到三千萬字畫嘅真蹟

真心好想去喎 有得見議員喎

中聯辦

認住條呔紅色果D人就係

「喂？果晚係咪有中聯辦官員食？」

7月慶祝國慶

有官睇

準備好full gear

Gogogo

富臨250有d貴 不如學樓上巴打咁 封佢出入口

光明頂琴晚先串到佢地仆街
又準備比東方屌

食野都犯法？
有俾錢訂位架我地 良好市民黎架麻

嘩就算買唔到飛都要去門口支持

菜單

吊 敦倫酒樓張飛 肯退番錢我未

呢間唔係做開解慰酒果間咩

慶回歸,賀國慶政府有資助
所以一定要擺呢個牌頭黎搞飯局

民建聯一直認低威 取消酒會 點對得住佢班fans 要好好關懷藍絲

正wo,幾齊人

新光中心得兩個好窄出入口好,再加埋停車場得三個,好易塞死.

我係民建聯人呀屌

開片專用酒樓

我地藍絲好想支持民建聯
有飯齊齊食 有票齊齊投

打大佬‼️‼️‼️
我苦練左三十年...既巨鉗蟹

好想去同佢地講聲加油

全民愛國，積極參與

Join

同中聯辦食飯機會難得

想買飛, 參加

仲未取消

講真， 係吹雞踩場就認真吹

我自覺得大約6半集合，7點出發就差唔多

集合地點等大家建議，黃大仙我唔太熟

唔知個小妹妹今日點

一定好好奶

好想一睹李慧琼子嘅風采

好餓 想去食 見見中聯辦

唔好畀錢佢哋賺啦
一圍賺一百嘎
當然 如果全部都係連登仔

機會來賀一賀佢

賀國慶,回歸,區議會有資助

黃大仙區

舊年各區

連登仔愛國愛黨更愛民建聯，熱烈參與黨慶國慶

港豬全體

有無歌舞團表演

喂，好想去呀！

幾多錢？

最多買幾多張飛? 有冇得包一圍

食返餐之餘, 仲要同左邊既中聯辦九龍工作部副部長盧寧問好

其實 DAB 係咪 book 哂成個場？我見北角啲同鄉會有時唔係 book 哂成個場，仲有唔少枱係俾街客，咁我哋可以試吓 book 佢隔離枱，我直頭連 $250 都唔想俾 DAB 賺

原來有咁多政府官員出席

二百幾有得一睹中聯辦官員同琼子既風采
又有野食

大家下個禮拜五見

依單野痴撚線要個妹妹交畀社署托管
話佢老豆無能力照顧個女
屌
唔講仲以為殺人放火

頂. 以為黃大仙區. 原來東頭村限定

九龍東居民好期待

已買

有冇人真係買咗飛？

有無得買團體飛

push

支持！

過街老鼠咁狙擊

照搞啦，搵班獅子狗咪搞掂

新光富臨真係好撚難食
不過身為全港最愛國愛黨嘅連登仔，為咗琼子狗也衝

好想去瘋狂支持佢地

好想去

不再支持民建聯了

我當年高登推post好給力，大家終於屌到(好似係)飯氓出手救返佢

成個故真係cls，希望佢今次都有出嚟

19歲唔怕怕了

嘩

用地區資源 用民賤聯牌頭搞
今獲真係唔賀一賀佢都唔得

唔係點CAP水呀

喂屌好近我返工個度喎

我要參加聯歡活動

有冇得連登巴C打坐埋一圍先

係咪可以預先升我幾級信用評級

唔記得買飛入左去會點架

追星咁追

愛港市民: 點解咁耐都唔上菜
我要食野
我好肚餓
嗚呀

要宣誓表明忠黨愛國先

好想食野！

報唔切名?
有冇得WALK IN比錢食架

大家一齊去支持下

個日帶定d雞蛋去食

李慧琼子

越級投訢

一定要全力支持

可能full paid，有錢收唔洗做

講左咁耐，其實有邊個真係買左飛

我要同琼子共進晚餐

D設施好近呀~~食完餐飯可以散下步幫助消化

過到去全部都係連登仔就好笑

過街老鼠

一定到

咁早就慶祝國慶

一齊愛國愛港

其實佢酒樓入面都仲有一個通後門，大廳中間位置

今次粒粒巨星

我想食

做會然都係平得過20蚊 執柒左佢啦

黃國健成日廢up又做唔到嘢

好似d fans係門口等自己偶像咁

嘩！

咁搞法 點食得安樂？

佢地一定搭車去，喺消防局果到落車

油塘居民發來賀電

希望佢無俾鳩嗚團教到變左膠

冇機會支持愛國愛港團體添

M記食好啲隨時五六十，呢個價好抵食

連登愛國愛港愛建設

要夠多人買爆佢個場

屌我想去食喎

就好似打game咁

要贏就要直接打大佬，林鄭呢啲蝦毛黎

睇到覺得好肚餓

我想包一圍 有無人join

唔好話我地比錢佢地賺 因為點佢地都會full一圍

參觀

[快入!!!][廣傳] report HKG報

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

重未有菜單?

民建聯咁多活動嘅

去食龍蝦伊麵

推到無嘢講

money is realdy

$250好抵！
一定好好餸

how to buy ticket

想食

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

等睇兩米水碼

兩米水碼一出現就係香港警察為中國共產黨服務既鐵證

終於可以見高官

有琼妹正呀，要去拎簽名

咁其實佢地都好清楚係得廢老先會支持
點解佢地仲可以厚顏無恥咁存在到依家

想去支持

好想見佢地呀

又好啫

住附近 即刻買飛

推到有菜單

250咁貴 有冇菜單 一陣比佢賺咪蝕章

我要買飛

全力支持民建聯活動

中聯辦 諗起都想

係咪要東頭邨居民先買得？

金鐘m記事隔多年，係時候re-u

有野食有野玩,正呀!

正，中聯辦官員

屌佢收咁撚多維穩費都仲要收市民二百幾蚊位
點解咁多廢老仲覺得有著數

慧琼BB

幾點？

大家聽住歌到時唱得大聲d

brought

睇錯喺倫敦添

強烈要求民賤聯邀請娜娜子到場助慶表演

去玩下佢地嚇下佢地先

兩舊幾見到我國大官
一定要支持

會唔會係變咗連登仔會慶呀？

Visit

777死開一邊啦
我要見西環真權力中心

吃 好多人一齊吃囉

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

與民同樂 飲啦

全民參與

最中意食呢間

想join

今晚麥小姐追思會
7點至10點半
中環愛丁堡

因為少人提
希望入面2個post都可以幫推一下

痴撚線 要搞就搵間好啲嘅酒樓啦 富臨 仲要收230

230好抵，可以同琼子握手摸下手仔

250

Gchi

呢個去得過

全場都係連登仔

好想見下中聯辦既大大

想買一圍請連登仔一齊去
有冇巴絲有興趣？

班死黃屍呢排咁得戚我地一於去撐場支持民建聯嘅同志，等佢地知道自己幾咁受愛戴

支持民建聯

今次真係唔好取消呀!

作為一個愛國愛黨人士 要支持下

一路食一路屌

近wor，想去！

呀叔我一世都唔洗手了

正呀

到時經典再現

我冇野講

出席

一定嚟

post 上民建聯FB, 幫佢哋手宣傳先

冇菜單

好似擺酒咁,訂左照收錢,遲些分批食番

屌！我未報名嫁

愛國愛港人士出動
食窮佢

很想玩玩了

幫推

唔怪得Ann姐之前下巴輕輕話比錢開幾圍比連登仔又點話
根本一早就唔想搞晚宴

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

屌你老母真係想去

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

到最後咪又係得一兩個去...
傾返星期六日去邊度好過啦

7月19

衝啊

唔比60歲以下人士參與愛國聚餐？

仆街喇
黃大仙鑽石山果頭咁多學校學生
仲要星期五晚

佢地去既話
預第二朝先走都得

咪玩 其他唔敢包

民建聯同TVB呢兩個連登大把fans

民建聯準備取消

唔飲茶都可以去附近支持下

有無字畫拍賣？到時投番張

仲有無位

食窮民建聯

近近地過去，圍圍檯敬下酒水先！

民建聯咁多福利，我絕對支持。

希望廣傳!

選舉事務處做緊既朋友同我反映，
話收到5萬封email去信反DQ，
然而從下面巴打整出黎既生產器出既email address一律不受理!
而對家今日已經用好多自己email及fax送出多份支持DQ意見書上去!

希望幫手話俾大家知要用自己email send多次，最後今日! 要快!

希望今次參加到啦

買飛買飛，買唔到飛嘅歡迎圍觀